分享下做學生的苦惱

有冇人願意講下
其實做學生有乜嘢煩惱咧

對住啲同學好辛苦

點解

好煩 你唔覺咩

你個名係咪打少咗個I

冇錢
邊返parttime邊返學係真係好苦

加油啦屌

freerider 死全家

ok

ching好得閒

真 你有留意我咩

家長壓力
學業壓力
朋輩壓力
唔知前景係點，會唔會搵唔到野做
有夢想但覺得呢個咁物質既地方冇可能實見到

好多嘢想做，好多計劃好多諗頭
無奈冇錢冇能力實行
所有嘢都被限制
同時預視到自己岀嚟做嘢之後
會冇晒呢d諗頭
淨係識返工